將軍澳尚德邨17歲女墮樓 當場斃命

將軍澳尚德邨尚禮樓，今日(17日)上午11時許，有一名姓黃(17歲)少女從上址天台墮下，並倒卧於平台，有住戶聽聞巨響發現，於是報警求助。救護人員接報到場，經檢查後證實黃當場死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑，死者死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191117/mobile/bkn-20191117162955136-1117_00822_001.html

又一個

屌你老母

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

已經有人post左啦，唔好再推

屌你老母 又無可疑

屌

同周周學遇害地方好近

「勇武之鄉」將軍澳尚德邨17歲女墮樓 當場斃命

#219 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區